覺唔覺個啲粗口爛舌覺得自己好真性情嘅女仔好嘔心?

正如男人唔應該陰聲細氣/用娃娃聲講野
女人講粗口根本應該列為禁忌
尤其個啲鐘意大大聲講, 覺得自己份人好真嘅, 就算個樣幾索都跌幾十watts

啱, 絕對認同樓主
最好就唔好屙屎添
畀我知度邊個女神會屙屎嘅話我會即刻唱反調

你忍住粗口唔講太耐啲撚屌閪會喺你個口到瀨出來?

我覺得果啲成日得罪人撩事鬥非再話自己真性情

講得好啱
仲話自己真性情

Ahhhhhhhhhhhhhhhh look at all the lonely people

我條女都係咁
而家我寧願佢斯斯文文做女神
都唔好笑得咁癲 咩幻想都冇哂

以為自己真性情 唔造作 好自豪
但其實根本好多係無家教 無修養
同真性情係兩回事黎

正評咗但我成日講粗口 我個樣生得似細路啲人睇唔出我咁爛口
以前家姐呀哥成日講 所以我好細個已經入曬腦好難戒。

爛撻撻又烏wet就叫真性情
明明係自己無氣質無修養，就要擺出個粗口爛舌款係到吹噓自己

同fb個d咩真朋友見你仆街會笑鳩你個d一樣